/* 
  Localizable.strings
  FoodStock

  Created by Talent on 19.03.2020.
  Copyright © 2020 Talent. All rights reserved.
*/
"Food stock and Spending" = "식품 재고 및 지출";
"Food stock" = "식품 재고";
"Spending" = "지출";
"Settings" = "설정";
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";
"Food Stock" = "식품 재고";
"Stocked up" = "재고";
"Beverage" = "음료";
"Milk" = "우유";
"Coffee" = "커피";
"Fruit" = "과일";
"Apple" = "사과";
"Oranges" = "오렌지";
"Grains" = "곡물";
"Cereals" = "시리얼";
"Flour" = "밀가루";
"Meat" = "고기";
"Chicken" = "닭고기";
"Beef" = "소고기";
"Pasta" = "파스타";
"Macaroni" = "마카로니";
"Penne" = "펜네 파스타";
"Toiletries" = "세면도구";
"Toothpaste" = "치약";
"Soap" = "비누";
"Please input food type" = "식품 종류를 입력하십시오";
"Dismiss" = "취소";
"Add" = "추가";
"Kg" = "Kg";
"L" = "L";
"Lbs" = "Lbs";
"Pcs" = "Pcs";
"Spending" = "지출";
"Total Spending" = "총 지출";
"Rent" = "집세";
"Food" = "식품";
"Car Payment" = "자동차 할부금";
"Entertainment" = "여가 활동";
"Electricity" = "전기세";
"Gas" = "가스비";
"Transport Cost" = "교통비";
"Phone bill" = "전화 요금";
"Gym" = "헬스장";
"Edit" = "편집";
"Delete" = "삭제";
"Update spending data" = "지출 데이터 업데이트";
"Dismiss" = "취소";
"Add" = "추가";
"Add new Data" = "새 데이터 추가";
"Please input name" = "이름을 입력하십시오";
"Expiry : " = "유통기한 : ";
"Email : " = "이메일 : ";
"Food" = "식품";
"Please input quantity" = "수량을 입력해 주세요";
"Goal Quantity : " = "목표 수량 : ";
"Contact Details" = "연락처 정보";
"Quantity : " = "수량 : ";
"Unit (Kg, L, Lbs, Pcs) : " = "단위(Kg, L, Lbs, Pcs) : ";
"Language : " = "언어 : ";
"Name : " = "이름 : ";
"Please input goal" = "입력 목표를 입력하십시오";
"Missing Field" = "누락 된 필드";
"You must input food Name" = "음식 이름";
"Ok" = "확인";
"Loading Error" = "로딩 오류";
"Server Error" = "서버 오류";
"Loading" = "로딩";
"Downloading Error" = "다운로드 오류";
"Uploading Error" = "업로드 오류";
"Deleting Failed" = "삭제 실패";
"You must input expiry date" = "만료일을 입력해야합니다";
"You must input quantity" = "수량을 입력해야합니다";
"You must input goal quantity" = "목표 수량을 입력해야합니다";
"You must select unit" = "단위를 선택해야합니다";
"title" = "표제";
"price" = "가격";
"You must input 'spending title'" = "지출 제목을 입력해야합니다";
"You must input 'spending price'" = "지출 가격을 입력해야합니다";
"Thanks for using my app!" = "내 앱을 이용해 주셔서 감사합니다!";
"Done" = "끝난";
"Select Language" = "언어를 선택하십시오";

